[推到完場] 愛華頓 對 史篤城

堅尼 朗隊 c9 費查 梳高斯

朗隊師奶M堅費查

有無SOP

仲有m Diouf同梳高斯

有冇 link?

威污尼 pak pak pak

仲有diouf

No offer on table , 369

朗隊永久支持區

月巴

無link

揾唔到link

求血台link

try this

鴨鴨死全家

樂視LAG撚到

咁平仲想點

月巴又甩波

pickford

兩個角球都頂到

堅尼會唔會仲水過舊石

好撚穩陣喎

睇見積基卡用波都幾驚

b3少落去現位

月巴比想像中肯去搶波

好q悶呀

點及轟場波精彩

兩隊創造力太差

寧願睇番6文+賓Davis 果堆沖下撞下
好過卡拉臣同朗肥

davids其實幾好波

卡拉臣抖得太後喇

曬左辛度

般尼3粒

朗隊入波

肥西！！

肥西

diu 我個半和

威污泥

完全冇人睇

隊長!!!!!!!!!!!

追般尼下一球好過啦

朗尼